到底死咗嘅人慘啲 定係留係世上嘅人慘啲

你死咗 你身邊嘅人會好傷心 可能會傷心三個月
可能係三年 又或者可能會係一世嘅傷痛

但係死咗嘅你 好可惜嘅就係死咗
會唔會係好痛苦好掙扎呢 可能會
會唔會係一種解脫呢 又可能會喎

有啲人會話 你咪將自己睇到咁重要啦
就算你真係死咗 呢個世界都唔會變
甚至可能根本就唔會有人傷心

啱 講得好啱
基本上你同我都係一啲好唔重要嘅人
慘啲嘅話 可能今晚死咗都無人知

咁如果我今晚死咗嘅話
到底係我慘啲啊
定係我身邊人慘啲

睇下點死,病死既一定係 死者好D,解脫

咁呢個係你強加俾佢嘅諗法